可唔可以講下Iphone8/8plus有咩Qc問題？

你地一直講既玻璃接位問題我唔係好明 ， 好似由iphone 6開始都係咁

冇問題呀快d買啦

認真呀

無問題wo

ios11就係問題

伏出血

班驗屍官....

驗完都無用 番去先奶野